開口埋口革命嗰班多數是現實失敗者

利申 失敗者

有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

垃圾post

你話係咪呀哈姆太郎

連燈仔有好多社會頭25%高薪人仕，至少我係

光復香港，時代革命

有冇人認得佢係邊個
好想識佢

唔知有冇人記得呢

屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹

想睇貼屋契連背景ID

個個50k

有樓住有閪屌有票投洗撚革命咩